訪問伊朗人親身嚟香港睇吓示威現場有幾「危險」

香港好危險架，唔好黎啦
突然會有大公報/文匯報帶住一班恐怖分子黎打人、燒建築物，仲有蒙面人帶住科學水樽周圍噴人
佢地仲會捉男仔去玩信仰之躍，女仔捉去做姬騎士o